「8。31」蒙面分子地鐵無差別襲擊市民，定性為7.21翻版。

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

721 831

卧底 + 恐襲
做好文宣, 可以補救反勝一仗

831太子站香港警察無差別打市民片段

好恐怖
上次搵黑社會
今次直情唔洗扮